火影第478集應該係史上最好睇動漫

不服來辯

唔係地爆天星嗰集？